有冇人返2份工?

小弟20fg，返一至五文職，搵17k
每月支出4k + 家用5k -> 儲蓄8k
我想星期六日返多份part time (3~4k)
咁月入就有2萬成為中產一族

利申：單身23年，放假冇乜社交活動，與其留喺屋企上網不如打多份工
但驚會好辛苦，錯過哂青春黃金時間，冇時間學新野/發展興趣

咩文職
比心機搵工上20k好過返多份體力勞工啦

2萬係中產

你咁講姐係未做野
問人可唔可以秘撈, 點答你

中產

你打多幾份 搵4-5萬先話中產

你番第2份工 番幾個月 都多左2萬啦
用d錢學下野 進修下囉

跳槽好過啦傻鳩
一個星期返得兩日 搵條撚請你咩

2萬中產 樓主係咪傻撚左

其實返侍應炒散都有
六日返曬都有千幾
但時間會無曬

星期一做到星期日
2份工

少年 你真的以為月入兩萬就係中產嗎?

一星期去四晚，當ot，但好辛苦（搵得6k）

可以星期一到五返夜
六日同紅日返全日
今次真係唔好話做中產
做高產都仲得

2萬都叫中產？訓醒未？
直接搵過第二份工啦
返兩份 錢又唔搵得多仲要無休息時間
吃力不討好

20K 就中產 唔好咁天真

搵被動收入好過

打兩份17k嘅文職就可以變中高產

做食物熊貓

增值吓自己、學多樣技能又好
眼光放遠啲
好過純粹打多份牛工但又搵得雞碎咁多
付出既時間同收入唔成正比

冇10萬8萬都唔好意思叫自己中產
2萬,,你有冇面紅

有, 維持左差唔多半年